有病就去深圳人民醫院睇醫生喇，重留喺香港？

你就係成功既例子

白色嗰煲=你老母，黑色嗰煲=你老豆

香港醫院有乜好？

香港不停有人口擁入。
遲下租樓買樓都可能返大陸先得

上去捐器官？

屌

大灣區幫到你。

右手邊大嗰煲: 一眾連登五毛